搭地鐵個袋咩後面既入一入黎

我立即屌你老母

我屌你老母

我個袋係腳中間

推